冇狗真係好和平

事實證明咗班狗先係混亂嘅源頭

黑警無權進入私人地方！請廣傳